[勸世]媾緊女既你地唔好再chur人(5)

繼續係依到提醒大家 任何時侯都唔好亂咁CHUR人

上回:

原post勸世文:

勸喻各位溝緊女既巴打或者有冇女既你地都好 千奇唔好chur一個你鐘意既女仔
我知道係依個競爭咁激烈同埋咁多狗公既香港 你想搶先一步同佢更加close係人之常情 但唔好急進 係你既始終都係你 佢鐘意既遲早都係你

仲有d巴打會覺得自己用好多時間關心個女仔 不斷搵個女仔傾計 唔係講緊有來有回既傾計 係你自己單方面sd比人 個女仔見到咁多信息會好煩嫁 仲有佢e家仲未係你女朋友 你就唔好管住曬佢既生活 比多d私人空間人 等佢回你 你先再覆佢

曖昧緊既巴打 唔好以為又送禮物又接佢翻工放工係好warm 你又錯曬 如果你地係拍左拖 冇問題 問題係你地自己成隻狗公咁 曖昧緊既你地 得閒傾下電話 約出街 就可以進展得好快 切忌太過進取

其實講咁多都係唔想各位巴打犯我同一樣既錯 一個你好鐘意既女仔就因為你太急太chur冇左 係件幾咁不智既事

就講就開

我係到諗緊趕隻厹走
佢都想厹唔再煩著晒
但到底有咩做到？

唔好同佢鬥小學雞
叫個女仔BLOCK晒佢先

留名先，其實好想知佢點諗

留名

雞都不如 無眼睇

Lm

同班同學 家陣佢lecture 都同我一齊坐
隻厹唔點敢埋黎
佢又話唔想做咁絕

巴打有機喎btw 你呢個分身冇我本體咁悶

其實我先係本體

唔係人人都會秒回既

無啦啦又開始情緒低落

M come ?

本體悶D喎

肯定係
冇啦啦個腦應該分泌左啲野影響左我情緒

其實我都好悶 啞巴吃黃蓮

佢自己應該都想走出嚟
唔係唔會係答你過咗咁耐
仲要宜家有個女仔肯陪佢
當佢friend咁傾住計先 慢慢再試吓flirt吓佢

我前兩日俾佢搞到好灰 跟住hea佢--
我諗住佢唔搵返我就算了
我係錯誤示範 唔好學

我果陣連續兩日話唔開心 佢wts 我關心我做咩唔開雖然關心我 我勁開心
但我唔開心係因為你唔肯對隻厹絕情啲

我FF過有D突發野(有單車/有貨跌/過馬路)，比我有機會拉佢埋身/拖手，應該痴咗線

唔好FF咁多啦 傷身呀

緊係開心啦
你心上人主動關心下你
你可以暗示下既
不過依D野又冇得逼既
你都唔好因為隻厹而逼佢
咁樣只會比隻厹得逞

唔好睇咁多愛情劇

所以我放手比佢處理
一來唔想理唔想知
二來我對佢有絕對信任
三來「是對的終於會碰到」

咁你點答佢啊

我話唔知 怕情緒激動講錯野
然後佢笑我m come

聽日都未到已經FF定，我要成功比好消息大家

一來 唔錯 唔駛自己煩咁多野
二來 有信念係好事
三來 觀念正確

直住要有文字直播!!! 比心機

人地唔想下下都比個WTSAPP綁住呢可能

文字直播 害死人呀你

我想講大陸唔係香港卡漫遊 開唔到wts fb 同line

BTW 本體加油www

我都成日係咁

加油 一定會成功嫁

咁我唔知 btw 我去日本除左睇google map 之外都係拎著相機
到酒店先同屋企人傾陣電話 upload FB IG

咁呀 精簡回報點都要啦

人地可能有買上網卡既

放置PLAY

我間唔時咋 不過依家好左少少

比佢藍剔左隔幾耐再搵下佢好？唔想比佢覺得chur

咁樣先係最ENJOY旅行

通常我會等半個鐘
因為多數最遲半個鐘內都會覆番
所以自己睇情況啦
冇STANDARD

知人地一定出 又唔敢約

忍唔住話你，我都約咗啦

通常睇你係咩比人藍tick
如果係覆icon同haha比人藍剔 咁係正常 人地可能覺得你hea所以唔覆
不過我比人藍tick多數就唔會再駁落去到有藉口再搵

當練習囉 成世人流流長 總要有第一次儲經驗

想問溝緊女既你地係咪會當所有情敵 甚至同個女仔玩得埋既男仔都當狗公？

約左佢先算啦 天有不測風雲
我之前次次約佢入迪士尼玩
都落大雨 真係屌曬鬼
第一次入園玩 約左三次先入到
約第二次入去玩 又落大雨...

唔係 厹有樣睇

迪士尼好特殊，咁你都約得到，分身你係得既

唉，冇望了
似有對手了，本身諗住晚飯直落，但宜家變做下晝了

真係有對手，輸緊幾公里

有咩特徵？

今日比個女同事講一講我呢個女仔既行為似係收兵，即刻又down多次

咁又唔好咁絕望住
睇定啲

咩行為?

detail

單獨多數都係食飯睇戲開頭
除非咁啱有咩特別野大家都啱

可以同人多啲交流呀

5

唔出奇

最近少上連登
一番黎就3->5

我都覺
如果第一次
你地應該未去到有好多話題
一陣去到真係踩草就無謂啦
行街 睇戲 食飯
3樣野都有大把話題比你發揮
掌握多啲再約唔同活動啦

證明依個話題係需要正視

我地講黎講去都係果三幅屁
只係人類.jpg

阿寶想抖下

刷好感度啦 仲等？

我都好想同佢行山 秋天一於約佢行山

喪刷好感度

約出黎有咩活動/藉口會好啲
除咗睇戲嗰啲

食野

但係依個問題依然好實實在在咁影響緊好多人

又得
識耐左2個人行山都好多野可以講

到你flirt人人地唔知點會呢
不過我覺得個女仔有點兒奇怪

食好西
搵到間野好想試 一齊去

突發！冇約過一齊返工，公司分店唔夠人，要人返工，咁我見聽日冇野做所以應承左返工，之後就見到佢都一齊返，緊張

比人chur緊算唔算影響緊我

跟住呢?你想表達啲咩

好明顯算

我冇預計過今日會見到面，冇準備到，依家唔知點算好

但我有女啦
CHUR緊我既人係好PURE好TRUE好樂天既A0
未來一段時間都會係同事
有咩辦法可以不動聲色令佢淡出

等人覆最sad

唔chur點知你鐘意我

Online都唔覆

打鋪LOL都冇左半粒鐘啦

留個名先

幾點呀 可能人地訓左呢

chur完就會後悔

咁啱睇唔到姐

頂住呀 唔好比自己亂諗野

打完都未覆 你打埋我個份等我可以專心等

專登講你同女朋友啲野 等佢知難而退

所以約唔到去迪士尼唔代表溝唔到？

溝唔到女，唔知咩原因求救

覺得比人fd zone頹左成日

圈子太細

我都會亂諗 但係要同自己講 亂諗冇意思

come on 頹完就重新出發

sbt 自己搵方法擴大個圈子

你有冇諗過
如果你係女
會唔會鍾意自己

重要唔知咩原因
證明要好好反省下先得

嚟嚟去去咪又係樣呀性格呀咁

三重否定句我睇唔明...

唉
本身約好咗，但佢臨時變卦話夜晚有野做，心好累

係，但約到單獨就好大機會，因為主題樂園係特殊地點嚟，我女仔朋友講既

佢跟人去團契(?)定唔知咩

你得米啦，而我可以鳴金收兵

咁基本既野更加要做好啲
連基本野都冇
行出黎似咩樣

重唔問呀?

咁你又知有對手重要輸緊幾公里果隻?

原來主題樂園對女仔黎講係咁特別

但仲未想放棄

因為我一直都有留意，個活動佢跟人(對手)返架架，我D 朋友都係咁分析

約唔到去迪士尼 其實係咪冇乜所謂 唔算溝唔到？ 咁樣明未

真羨慕

條女好鐘意迪士尼？

認清事實啦
唔想放棄都唔會對件事有咩幫助

居然殺出左個程咬金
但係未正式死亡既
重有機會

冇啦啦傾緊點完喎

慢慢淡出

巴絲有咩睇法/建議

加強些少攻勢
不過依啲時候只可以做好自己
同時出現對手一定會有比較
睇下對象睇重啲咩嫁咋

越急越衰
要令佢覺得你有獨特既價值

有冇例子? 對手比我風趣得多，鬥呢樣一定輸，睇返原來對手佢好有計劃，由介紹朋友比佢，到邀請佢去團契，我點同佢架FC鬥

令佢覺得你兩個都好熟悉大家
好有默契

得番幾個鐘咋，仲未問
但我見佢成日篤電話，唔知係咪有仔

佢肯熟悉我先得架

有咩活動建議

有咩嗜好 入下唔同group

最近進展唔錯
果然安心感好重要
心一定左就少chur咗好多

呀！

多謝分身

我都覺 做好自己就係最吸引

係呀 心不定則亂大謀

係因為自己冇信心 又脅

屌 比個陌生人搞到咁心痛
毒撚最忌易動情

咁多日比你 都唔敢問人
自己諗下依件事你做過啲咩黎

偷望佢##f
冇其他啦

係 有信心根本唔洗驚要chur人

冇

咁繼續望啦 望埋就冇嫁啦

佢真係好靚

而我只係個樣衰窮毒撚，唔收皮都冇用

抱住依啲觀念就只可以繼續做毒撚

如果識得係適當時候轉話題
就算你只係識文史哲呢d咁“沉悶”既野
一樣傾到計
仲會令佢覺得你有內涵
但咩係適當時候冇得教
要靠自己慢慢經歷先捉摸到

我都係呢種諗法

連續兩日無搵佢，係依3個月黎第一次

慢慢斬纜

很好開始斬

想做就去做

當我慢慢知道個女仔唔係好女仔就好有決心斬

後悔斬得遲添

遲好過唔肯斬

即管試下
睇清楚都好

有啲人係enjoy人地對佢好
但係其實根本對人冇意思

咁如果知道佢係好呢 ？

人係自私
不過都唔應該消費人地既一片真心

慢慢黎睇清楚

比人嫌悶就正常，冇經驗

唔係人人都有經驗既
盡量feel下點做好啲

斬慢d

琴，結他， 籃球， 養狗 但唔多覺有gp入。。

我最後都係冇問到，我應該以後都唔會再見到佢，有冇連登仔可以安慰吓我

weak

我依家真係好心痛好心痛，個種感覺仲唔開心過比人捉到出貓，我依家覺得自己已經一無所有
我都知我on9,係咁將件事無限放大

你地再係咁一齊放負 我講幾多野都無用

sor
你比我放多陣啦

放負一個一個慢慢黎！兩個一齊放負會幾何倍升！

開始明白點解會有咁多人為情自殺
以前覺得依啲人好on9
但係依家開始慢慢發覺其實人嘅心靈真係好脆弱

哈 一直叫你問人拎電話唔問
依家就上黎叫春

對唔住呀
唔好話我啦

話你都冇意思
人都走左
留低既就只有遺憾

on9識都未識就吹到咁大
一個禮拜後仲記得先再講啦

有得試唔試 比試左唔得 更加令人揼春
因為你之後會成日ff如果當時試左會點 會好難頂

人渣

屌你老母臭閪好頹廢

個人好似比層陰暗物籠罩住咁
無先兆地頹

又test
成日都有test既喂

決定take暑期course 追gpa算，勉強冇幸福

陰鳩公由朝到晚都係溫書
捉埋人地一邊溫囉

好事呀
有野比你專注
個暑假都有意義啲

上床重好啦

今日唔知聽日事呀

有時覺得自己個腦都幾撚奇怪
諗啲野都唔知想點撚樣咁

冇用 一樣解決唔到問題

冇嘅，你可以繼續原地踏步唔改
咪睇下你好唔好彩遇到一個人令到你改囉

依方面我投降 太難搵解決方法

間唔中就會咁
我都無符

為何要緣起

佢去完旅行了

咁大粒都冇用
係搞唔掂就搞唔掂

又繼續攝

你唔駛諗咁多喎時間會說明一切

攝佢老母

佢話唔見左部相機

你應該係呃緊自己姐
好似患得患失咁
一方面見人幾好咁
一方面又驚自己追唔到
咁咪1516唔知點好

睇下你點

港女做乜咁唔小心

做咩姐
唔比人攝人地老母嘅咩

我又特登問佢呀
我淨係問佢入面有咩
同埋有冇打去問下
然後咪繼續等

傾傾吓死左即係點

咪睇下你點少女唔鋤攝呀婆囉

姐係比耐性等

姐係你可以收皮
搵定下個

人地有冇手信番黎

如果冇叫佢買 佢都買比你就

我之夢有叫佢買，佢話好呀
之後問佢 佢又話冇喎
跟住cap圖比佢睇 又係係喎
我宜家唔抱有希望
有咪有 冇咪冇

唔駛期望

都係個句 隨緣啦
我宜家掟鏢比人屌打仲開心過佢覆我機

鋤呀婆可能仲開心呢

正確態度 心態決定境界

啱呀
處之泰然
唔駛咁執著某啲野

識左個日本妹 黎緊去唔去揾佢好
同佢啲交流好一時時

如果順路可以試下既

包膠啦 唔係要我追呀

如果知道佢對你無興趣，都要斬
溝女好似網球練習咁，一方開球，另一方接球，不斷重覆，直到大家步伐一致，有默契咁一齊
如果你發既球，對方一直唔接，咁你就要考慮降溫或離場

我又覺得有少少deadair好難避免，唔會係fatal位黎，唔好太在意
重點係你地交流既時候係咪舒適自在，過程中你有無將你優點(細心/風度之類)表現出黎？
同埋dating完左後無咩講都好正常，話題都一早講晒

是日收皮 好唔開心
勁唔開心 唔好問點解
唔關成績 唔關囡事

學我咁呀間隔性失控

消失左一段時間
佢又覆我

攝既姐

咁又冇
如果唔係親既都冇乜大感覺

有親友過世但唔係自殺 我冇咩特別感覺
可能感情唔但試過發夢見返佢
會流淚

佢個種攝，真係摸唔透
冇中心思想
冇主旨
冇段落大意

所以你都唔駛晒心機去摸索

攝下先囉
時間會證明一切

想黎問下意見 我應該點做好

追緊個女仔 佢對我都應該有野 咁6月30號我諗住拖佢
我都未拖 佢已經話知我鍾意佢 但想慢慢黎 觀察下先 而且佢之前個ex有情緒病 佢好驚下個會咁 仲有佢同中學個ex就有野要解決 個ex想追返佢 但佢對人就應該冇野 只係仲有d依賴人咁 我都知要慢慢黎 所以都冇拖到 只係話好 我唔急既 本身想今日拖但知你想慢慢黎都唔會咁做 我班fd都話 如果佢想收兵 就唔會咁講 冇野就直接拒絕唔會話觀察下咩都講晒我知

但之後我飛左泰國五日 個幾日佢就開始成日遲覆我 同我講話我太快想慢慢黎 應該係對我冇信心 因為我之前係追緊佢個fd 本身大家都當對方係樹窿咁 我feel到唔對路 但我知我問佢chur佢就仆街 所以冇同佢講乜 只係同fd傾

到我返到香港都仲係咁 我又cap左對話俾fd睇下咩一回事 點知好撚唔小心send左俾佢 咁佢就問我 係咪覺得佢少左覆我 我話少少 佢就話佢單身左2年 慣左自己一個 雖然呢段時間佢有中意過人 但寧願順其自然 好過突然之間所有野黎得太快 我上星期五話拖住佢 佢好自然會縮 如果乜都突然咁發生 佢會驚左我 所以就少覆我 我話咁我的確有少少嚇親佢 我唔係為拍拖而拍 唔急 慢慢黎 佢話好 我仲問佢 可唔可以好似以前咁接佢放工探佢班 佢都話好

咁個日就正常返 whatsapp密返 而且好似之前咁唱歌send俾我 但尋日又開始一兩個鐘先覆 覆得短 睇落似hea你 但佢又會繼續個話題 陣間接佢收工佢又ok 佢究竟想點

拖住你先姐

因為你唔係佢唯一一個

聽佢咁講 或者佢唔太鍾意你 但又覺得食之無味棄之可惜咁 想拖住等下個搵你攝住時間先

識左個女仔佢好特別，平時有約佢行街睇劇食飯，日日都keep住聯絡，之前表左白，佢又話唔知係未鐘意我，之後我約佢都有出黎同whatsapp，依排唔知佢做咩，我好似激嬲左佢，講啲咩都比佢黑面，講真雖然你唔鐘意，但可唔可以唔好憎我，我有諗過放底，但我犯賤無論點都放唔底
利申A0唔識點處理

果斷止蝕

佢唔算好鍾意你，我認同既
但拖住攝時間呢d，我又覺得分析得太灰
俾d時間培養下，令佢信任你lor，但太耐既話，就過左有feel果個位

估計佢考慮過，知道自己真係唔鍾意你
果斷離場+1

冷靜一下疏遠少少先 唔係一陣情緒影響下講錯說話fd都無得做

地方的媽媽，你冇chur人，但人地本身對你有冇好感？

如果宜家佢係隔幾個鐘先覆whatsapp呢？
我5月中識佢，冇出過黎

我希望離到，因為佢係第一個女仔同我做咁多野，同埋真係好鐘意佢，我知道女仔絕對唔係感性，無論我點對佢關心佢，佢都唔會有一絲嘅動情

始終一個月多d 有feel就一定既 好強烈就唔算既

佢間唔中出完街返工放break會打俾我 試過冇聽電話會發我脾氣 話因爲依賴我 我話公司有女同事搵我講野 即刻問人咩樣 又呷醋扮嬲唔理我 氹返佢又甜笑 笑到面都紅晒 之前我追個條女話約我食飯 我同佢講佢又嬲 搭車眼訓叫佢挨落我度 佢又肯

算唔算好有feel

頭2星期都傾得唔錯
依加開始感覺係收兵咁
要cool down下先
收兵既女人死全家

ps：識親d女都係咁，都係收兵咁我係味好恰d

有時覺得慢慢黎都好過煙花咁 轉眼即逝

睇落都唔錯喎

我試過唔特登開話題搵佢
佢儲無啦啦send一句黎搵你
好啦 到我覆返佢 佢又會消失
佢話佢忙 我咪信囉
我之前都有約佢 但又係以忙/夾唔到時間
最後冇出 所以我都唔亂咁約佢 廢事chur人
所以我都摸唔透 比你會點做？

當我諗住呢世都係A0既時候
她就出現，讓我感覺有希望，但可能我是毒撚關係，一下就想去到好盡，一腳就踩到深淵，很怕自己抽離唔到，跟手永遠a0

我咁睇 呢個世界真係無乜咁多忙/唔得閒 如果佢係想出 就算唔得閒都會同你約過個時間
如果佢只係就咁推左 而你又試過兩三次都係咁 咁就聽落機會唔太大
又或者約出黎唔好就咁話食飯 睇下大家有無共同既戲/演唱會/互外活動想做 咁就無咁突兀

唔好當眼前個女仔係世界唯一啦
連女朋友都未做到
又駛乜咁瘋狂呢

我其實有問過佢睇啲咩戲
對上一次想約佢睇黃色小豆3
但佢話約左人睇 咁我又冇理由要佢推人地陪我睇
所以咪由佢 但佢又曉say sorry
之前有啲野都會say sorry
令我覺得佢好似有心想出但出唔到咁
所以宜家咪放置play
我一路都覺得 純msg唔會令關係拉近
但如果真係夾唔到而唔可以出黎
會唔會係個天都叫我收皮？
我呢排成日都咁諗 但又逼自己唔好去諗
矛盾緊所以想問下前輩嘅意見

我都想知女將軍去左邊

問題係宜家變成咁呢

前咩輩大把前輩係度
我覺得你有少少太敏感 我就咁睇一句sorry唔代表d咩 應該係禮貌性回覆

其實我問過其他人意見
佢地都叫我走啦 唔好要呢個
但我用一個攝時間嘅態度去對佢
唔會特登搵佢 但聽你咁講之後
放棄好似係唯一選擇
不過都冇計 佢油鹽不進咁
就算我肯行前一步 佢都未必比機會我
可能真係個天收我皮
其實我都唔係第一次咁樣放棄
咁搞法睇黎真係冇乜機會出pool
多謝巴打先

如果你真係做到純攝時間 可有可無 好似個不動明王咁既 繼續都無妨
但有d野真係呃到人都呃唔到自己 最清楚自己係咪自欺欺人既只有你自己
加油啦 經一事蔡一智

我都唔知自己點諗
覺得好唔甘心
但唔放棄又冇第二條路
好頹 雖然我唔將佢當做世界上唯一
個心好攰
溝女真係咁難咩？

話題依啲 求其搵黎吹2嘴啦好啦
講咩唔阻住你番工依啲真係衰過唔講

btw 女將軍好似消失左一排
做左逃兵定戰死沙場

如果約4~5次都夾唔到
就真係天都唔幫你啦
正常人地都會主動比番個期你
咁大家都易夾啲

冇計喎
人地可能熱左一下
跟住理性擊敗感性
又或者有其他原因
搞到要同你慢慢黎
你可以做既咪跟住佢步伐

男人老狗 留精不留淚呀

咁易媾到
比你都唔珍惜啦

未到4-5次嘅
2-3姐
但2-3次都約唔到
其實都有啲怪啦
我都已經唔係約星期六日
佢係學生 星期一至日夜晚其實都會得閒
我返工都可以抽時間出黎
佢學生唔會抽唔到（我咁諗啦 實情唔知）
咁如果都冇時間 其實有啲野都心知肚明
只係我唔甘心每都係咁就放棄

同你差唔多
而家都唔知佢點諗真係

自己都控制唔到自己個心
現在停一停留返放假先找她

有時都唔係話甘唔甘心
事實係咁
格硬黎都係冇意思
睇開啲啦

我冇100%都起碼8成啦
唔通真係想做就做咩

我會放開嫁啦
多謝咁多位

連自己個心都控制唔到，邊會令人有信心同你一齊

唉 我錯9哂
樓主一樓講既野

我錯到貼地

錯到貼地都係好事黎
你會痛改前非

自己掌握下啦 對錯都有得著

我成功確實左星期三 約到睇戲同食晚飯，但唔知佢鐘意食咩好，應該問佢意見定點好，好緊張。。

依啲咁簡單既野
似番個男人
跟番自己想法揸主意啦
唔通我地叫你去食m記你又照跟咩

所以忍下手唔搵佢住，雖然知佢唔會搵我

今晚覆佢好定係放置play佢好呢

I know than feel, 女人心海底針
我知道依加做咩都無用，唯有係等你返香港

1日24小時等都等死你
做下自己野啦

攝時間真係冇錯
佢無啦啦秒回左一陣之後
又消失左
先利申，我係放棄左
我回佢只係禮貌上嘅回覆
都唔知話佢識玩，定話佢攝時間好

我好少會出文，但今次我真係感同身受
讀大專既時候因為同班所以識一個女仔，後來就乙試下追佢，雖然已經畢左業，但一直都有wtsapp聯絡，佢份人好少主動揾人，會揾下我既，但可能10次有6-7次都係我揾佢多
約過幾次去街，有睇戲/食飯/行下街都有，有時我見佢好耐都冇覆我msg/藍剔左好耐唔覆後我會再隔一陣send野俾佢，喺最近，我又因為成日借佢有時成日hea覆呢樣野黎經常同佢開玩笑，又因為另外種種原因，所以佢上星期同我講話覺得同我相處變得唔自在唔舒服，話需要多啲空間，原本個日仲約左佢睇戲，但就因為佢個日同我講完呢番說話所以之後冇出到街
跟住我個晚send左一段說話去嘗試解放/彌補，佢都有覆番我，但最後都係講佢需要多啲空間，話咁樣大家會舒服啲
其實佢同我講話我地既相處變得唔自在唔舒服/需要空間既時候我都feel到佢已經知道我鐘意佢，但其實我咁樣算唔算係已俾人落閘，同埋我仲可唔可以繼續追佢？

工作，睇達哥麻醉自己

頂住呀 但我都就黎捱唔到
好辛苦 成日亂諗野
呢個樣我係女仔都唔想鍾意自己

有d似我個case但可惜人地有仔

我覺得你唔好chur人先，係你既就係你，人地都話要空間，其實佢應該feel到你有d野先咁講，順其自然啦，巴打

追緊個女仔有個厹失戀成年仲扮撚曬傷心忘不了咁款約人出嚟飲酒
冷落咗我
我又要翻工
見到佢地日日出去心都up埋，仲要唔係story睇到，係直接direct比我

其實起果個所謂厹眼中你都係厹 仲要係失敗既厹
人地起碼日日約出去
而你

最大可能係佢對你真係無feel，睇你既內文，你同佢呢個關係應該拖左一兩年? 咁耐應該好難令佢對你有返feel 你之前追佢果陣既過程同結果係點？
比較細既可能係佢係需要慢慢黎既果種女仔，但點樣慢都唔應該拖咁耐
無論點，呢2個可能都表明你唔應該繼續“追”繼續加溫，而我會建議你試下識第二個女仔

厹變左你或其他男仔低貶其他競爭者既用字

當然你可以繼續等繼續“守候”，但我唔覺得咁樣做係值得，唔好將大好人生賭博，投注落一個機率唔高既選項上

巴打，話咁易咩，我諗住過一排先揾下佢，當係由做普通朋友開始，我知我咁樣會俾人話我傻仔，但我真係好想再試下先

其實點樣揾佢傾計先令佢覺得我唔係chur佢唔係煩佢

ps我未開始揾 驚佢覺得煩覺得chur

大家好，我第一次入呢個POST，多多指教

近排鍾意左個女同事(我係男)
多數都係我主動搵佢傾計既
出過兩次街食飯都OK既
最近個次，食完LUNCH本來想睇戲
但最後搵唔到啱睇既同埋佢話佢有啲攰
咁就送左佢返屋企就完左
之後都有KEEP住間中傾下計
但都係由我主動搵佢多
佢都算回得快既，但好快就會END左話題
而家我個心十五十六，唔知點繼續落去

有無咩共同話題先?

大家都係返工識 暫時未揾到

佢有無鍾意啲咩公仔又或者有咩興趣？

同埋大家點識嘅先

我夜少少詳細D講

尋日接完佢收工 都ok既 好似以前出街咁正常有野講 間唔中會笑下 佢同我講起有個男同事真係似追佢 仲chok人 但聽佢語氣就似唔多會受溝 仲俾我睇左一眼佢地ig dm既對話 睇唔清但好似仲密過我同佢 之後佢講起個同事想拖佢 佢即刻格開左 仲試過佢企唔穩個同事想從後抱佢 突然間咁多人追佢不知所措 而且個同事令佢驚

我見係機會就問我話想拖佢驚d 定個同事既行為驚d 點知佢話差唔多 心諗明明我都未郁手做 但佢覆個同事好似仲多過覆我 咁我咪話個次急左 係因為個同事約佢食飯 跟著佢就笑笑口話 乜佢都俾到壓力你既咩 本身就送佢坐車 點知佢話肚餓 仲叫我陪佢食唔好睇住佢食 之後就先送佢坐車

佢四點幾走左我就冇搵佢 睇下宜家咁佢會唔會搵我 七點佢就whatsapp我話返工加油

總結係唔錯 但有d位我唔多諗得通 究竟佢同我講個同事真係似溝佢係想點 照計佢係受溝就唔會同我講 但明明我同個同事都令佢驚 點解佢同個同事既對話睇落多過我 不過佢講過想chok下個同事既意圖睇下佢想點 而且我睇唔清楚佢地覆個時間密唔密 希望我睇錯 我個fd就屌我呷個loser既醋 話我收到既signal仲多過個同事咁多 條女之前呷我醋又挨我 宜家有人追都講 又俾你接放工同佢食野 驚閪咩

同得你講有人追，一係當你係純朋友，一係就俾暗示你叫你落多啲油囉

似後者既 因為之前d signal都幾明顯 但我急佢驚宜家縮

我勸你其實現階段真係唔好抱咁大希望先

冇左達哥我唔知我既生活可以點過

如果個女仔肯同你單獨慶祝生日？咁大唔大機會？

如果有surprise既話應該大機？

咩surprise

依加一星期五盡量聽達哥分下心，六日就一定要搵fd傾下訴，教下我媾下女
身邊得返我味有女

同我一樣
身邊班fd得我未拍過拖
但可以點
咪比佢369下囉
唔通殺撚晒佢地咩
學我咁搵啲野做下
我用掟鏢去分心

我都好想媾到呢個女仔，威比佢地睇
睇怕依加都難囉

冇呀 死撚開啦

我夠話想溝宜家傾緊條女
咪又係得個講字
都要人地比位你上先得嫁
唔係死撞爛撞嘅話
嚇走左人啦

無 關我X事

你最近點啊

係咪太傷心走左去隱世

唯有等佢返黎

我好撚傷心呀

唔好自己呃自己啦
chur爆佢姐係當唔到佢係普通朋友啦
試問你會唔會chur爆其他fd

明明只當他是好朋友，怎麼會伸手過來？談談男女的純友誼…

你死左去邊做左俘虜!?

大家都唔睇唔回我貼果d科普文章

冇人記得我

[member]收兵呢啲野

他朝_____, 我先唔會

祝大家早啲遇到個啱嘅

女將軍條件應該唔錯？識過第二個lor

出事了
我好似覆左去4句野
同我初衷唔同

同埋 之前佢tg係last seen long time ago
宜家recently
唔知佢會唔會睇到個username
同連登一樣 之後.....

其實依度係咪男既多

就算追唔到佢 都唔好比個壞印象人地呀嘛

病就咪撚掟標啦

精神d啦 成陣黑氣負能量圍住咁乜人都走啦

學到野

標題on99 係中意既就唔會叫chur 叫談心
一開始就唔中意果d就叫chur

你咁到解讀唔到就真心on99

唉，次次上心既女仔，自己就會換左第二個人咁，完全做唔返自己。 有咩方法可解決到呢個問題

用攝時間諗法

失敗多幾次

其實你太緊張都冇用
做番自己先係最charm最吸引
對方咪又係人一個
駛咩咁慌張

思想上唔改變就一定死得
成日不自覺咁將對象捧上神台
不自覺咁當左係娘娘
你永遠要記住
媾女媾女
你lvl都高唔過人地 點媾人?
你有冇見過5lv新手可以打贏50lv boss?
自己反省下 睇下有咩根本問題

我都逼緊自己改變，依加都唔搵佢住

我都自我改變緊當係朋友先，放鬆一下先再搵佢
攝時間既意思係???

冇得逼
係睇你諗唔諗得通
明唔明點解要改
明就唔會咁辛苦

我明爸打你既意思
我會努力

毒撚心態係咁，少少野已經可以好開心

忍唔住搵左佢，講左2，3句 又唔理我了

囡囡已經唔再覆我 係咪要下個更精彩

無錯
舊屎都痾左
你唔係諗住可以將佢塞番入肚到呀

冇興趣都唔應該唔覆

覆左佢Snapchat 野諗住可以keep住傾落去，點知都係...

又係你將軍

阿麻你形容得好貼切，好窩心，連登有愛

放手啦
放過埋自己

放手啦
唔好再害自己

我都話攝時間諗法一流 冇得輸
我仲同緊佢攝

唔係人人都可以咁攝

邊個攝邊個真係自己知，對住其他冇feel既異性都冇動力攝時間啦。都岩既，做男人要識得放手，唔係重賤過地低泥

又咁講 冇錯 對住其他人你唔會攝
但你又諗下 做住朋友先又冇壞 唔洗咁急

都岩既，最緊要自己分得開，唔好泥足深陷

我唔想再浪費你時間

人地連攝都唔想搵你攝

咁你攝人囉
諗通左冇野好輸 心情都好左
到底邊個悶搵邊個都未知
點解唔可以係你悶搵佢傾計

有時係你悶搵佢
有時係佢悶搵你
呢個關係唔錯呀

掂啦咁 唔再係毒女

留名見證

有咩弦外之音？求指教

傾半年會唔會太耐 已經一早fd zone左啦喎可能？

如果唔係邊做到將軍 服役咗咁耐

點解咁中意用snapchat
我最唔中意
睇唔番啲record

又上嚟了，最後都係冇take到course，唔啱讀，唉

有無人試過
佢知我鍾意佢
佢講明唔鍾意我
正常應該唔再講野
但我同佢繼續傾計
啲對話同以前無分別好自然正常
好似無事發生過咁
我好想離開佢
因為之後佢有男朋友我一定會超唔開心
但我又唔想走 維持依個關係都好過唔再傾計
究竟點做好

你沒救了， 祝你可以花開結果

睇出面果個痴線毒撚post真係笑唔出

我就係啲咁嘅人

唔忍心走
我問過佢我走會點
佢話會唔開心
一樣我都會唔開心
識咗個零月到啦 日日都傾無斷過
無表白 但get到 佢講咗好多次話無對象
話好想中意人 但搵唔到人俾佢中意
即係話我唔岩佢

屌唔係講笑
好驚自己會變成咁

佢自己講

又掛住佢啦，佢已經冇再主動揾我了，分身

我有d frd笑我問我係咪我黎
我心諗痴咩線，我明明係另一個post仲教緊人地唔好chur，要控制自己個心之類

絕對唔會

如果你走佢會唔開心，呢個都係一個signal黎……但係咪理性上你有d位唔符合佢要求？

畢竟都傾左幾日 你喜歡既話咪問得自然少少lor，但我覺得直接問都問題不大

男追女
年齡相差6年
會唔會太遠
係咪應該放棄

朋友突然離開你都會唔開心啦
佢當我朋友only 我明

有個女仔只有搭車時見到佢，可以點識XD

又約唔到出嚟啦
明明已經冇chur

有做兵嘅感覺

有啲野唔係話你唔chur就得既

佢一朝早同我講做完一份功課
係咪攝緊

傾下計姐
又唔係下下都叫攝

老撚都屈左先啦

咩時間

痴線

best timing

冇暑期course追gpa分心，又不自覺諗起佢，我已經攰啦，妳唔好係我走遠咗既時候又呼喚我

主動久了也是會累

早已習慣

i know that feel

放心 唔會搵你
我果個大半日無搵我啦， send左幾個msg都唔應：(

其實有時淨係單方面主動真係好攰 有時講到唔知講咩好 唉

咩事一日100個reply

你fd黎 有咩需要嬲

番埋聽日又放假

西餐就算幾比心機煮都好
攤到凍晒 食落口都係一樣咁難食

恭喜晒
但唔好得意忘形

咪一樣
我錯左好多timing
但咪又係咁生活

都已經唔同左

sad埋聽日喇， 假日要盡情同fd去玩 忘記唔開心既野

嗚呀

我病到冇力郁

擺明fdzone你其實佢知唔知你對佢有意思？

女將軍

唔知
是但啦
病咪病
都係咁攝嫁啦

冇女何來思

你起碼知你喺咩位
又知佢諗咩
唔算鈍架啦

我都唔知我係咩位

唔好咁直接啦
我心靈強壯但唔頂得好多下

咁講 佢唔鐘意你可以直講 如果佢都仲係咁拖拖拉拉
姐係收緊兵

其實曖昧階段嘅時候係咪會日日傾計嘅呢？
遇到啲比較被動嘅女仔應該點好？

咀先會 拖好少話會既 而且大把藉口開脫

但你無論表白定係直接拖手，都要等對方有俾足夠signal你ga嘛

一直等緊不過慢慢黎都好

心攰有咩方法解決

就係冇暑sem，為何要心動哈哈

以我經驗 會 如果日日傾得都有啲好感掛
你要主動啲 睇對方有咩反應 唔反感可以keep住主動先 但要睇清楚佢係真被動定點

收兵節奏

咁又唔好下下話人收兵

點算真被動

主動姐係flirt下咁樣?

btw 如果想追一個女仔既話 係咪應該要feel到佢都有好感先至好追 feel到冇就應該吸引下佢先?? 事關呢排想追個同事 大家講d野都幾曖昧下 但我一開始追佢就冷淡...

想問如果條女主動wtsapp講自己唔舒服，應該點覆？

性交醫病

落力啲關心下人

人地冇應你?

飲多啲暖水

上次出左黎第一次睇戲食飯之後，個感覺都唔太差，不過唔知點樣先可以易d 更進一步

咁大既勇氣去自殺
留名睇反高潮

曖昧下 flirt下 多啲傾計 好快就知

朋友又係你做
做做下又話頂唔順
遲下人地一搵番你又黎料

係呀 如果唔覺佢有好感可以再試下佢意思 都係冇心就放棄吧 隨緣 如果對方對你有好感又覺得你追佢都唔會太過冷淡 指一般情況

其實ws傾左一段時間，大家互有搵大家
女方話自己遲d工作無咁忙，到忙完後
男方話約女方睇戲，女方話好，但遲d先
有好多自己野搞。
問佢搞咩，佢話好多，過番正常人會做嘅野
其實佢係唔係耍我拒絕我?

同事，出過兩次街。
日日見到面會傾下計，收工間中又會傾一陣無聊野
咁我唔否認大家對大家係有啲好感既
只不過90%時間都係我開話題，佢又會回一兩句咁(未算好HEA覆，但唔會太大段字)
上次出街原本想睇戲，點知時間又唔就，啲戲又唔啱
食左少少嘢就送左佢返屋企
因為佢一星期六日都要去上堂所以時間難就
尋日鼓起勇氣約佢第三次
佢無即時應承我(一向都係，因為佢要就時間，有時又要陪屋企)
而家就有啲緊張……

唔洗咁緊張 對方有心總會約到 如果佢想出會同你講時間 但第三次都比唔到時間你就唔好再約住

所以而家都係傾下計先囉

點解唔傾好先做

咁冇搵到 人地都冇搵下你?

白做3個鐘真係屌出聲
晒晒啲精神心機

佢覆你未

點解要接受自己係兵
直接離隊啦

唔係想打擊你
其實我諗都係gg

咁唔理智呀
因妒成嫉 2個朋友都冇晒

成日就係怕有一日會Ignore我或者嫌我太Chur佢

今日諗住問佢一唔一齊睇戲，結果比另一個我網上識嘅男仔問左，sosad..

結果比人搶左?

老實講
星座依啲
參考下都還可以
迷信果啲真係on9

應該唔係，果個係佢ex個死黨fd黎，有一齊打機，加上唔知係唔係2個人睇，無問到，不過有少少失望

做乜咁睇唔開 夜就訓啦

比人截左糊真係唔好受既
重有星期日 約佢做其他野囉

諗下其實係咪自己ff得太多，其實就黎可以開到tg grp傾了

典型失敗例子

你指你地3人開tg gp?

我唔係有心chur佢，不過同佢傾得太入迷，就唔小心chur佢

適當咁chur會有推揸波助瀾效果

最撚驚依啲 乜柒都星座星座

俾人block咗啦 已經完咗了 咩波都無

你指你地3人開tg gp?[/quote]

唔係啦 我見呢度長期都係果d人 叫春

識左個麻甩女
大家秒回唔hea覆
食過一次飯佢唔怕身體接觸
但因為佢都係好嘻嘻哈哈形，真係睇唔透有無機

食得一次飯又難睇啲喎 再相處下先 睇下平時傾計點先

食飯已經睇得出啦

企係度傾計又隔開少少話安全距離
但伸手掂佢又無避無耍太極
唔知想點

咁睇黎我都係退一退先 但其實係佢flirt我先 到底咩心態... feel到我想追就冷淡 （其實我都係flirt左一句only)

可能有時真係大家估估下反而可以繼續flirt 知道左就好似唔好玩咁

不過咁 佢咁信星座都可以用星座去進攻

成日好多嘢想同佢講
但又怕比佢Ignore又怕佢會唔高興

無錯 大家都係估緊對方到底揸咩牌既時候
大家都可以繼續停留係互flirt階段
但係當你唔小心露左底牌之後
就有可能因為對方知道左無癮/要認真諗諗
跟住好大機會就唔再flirt
除非人地都對你有意思 咁就會停一停 再同你繼續flirt

食野有冇share食?甚至互喂?

乜都怕就乜都唔駛做嫁啦

又係既，乜都驚點媾女

我想講我同對方有成個交換左黎食 因為我唔岩食 不過我朋友話好平常喎 宜家好似仲試緊咁 唔知對方點諗

咁咪係囉
唔通比你上床
又話驚大肚 驚愛滋咩
放膽啲啦

去研究下你同佢星座先

唔啱食成個換左 又好似冇乜野睇到咁
再睇耐啲啦
唔係一餐飯就睇到所有野

我最尾淨係覆左emoji佢已讀我 都好少咁耐唔覆 唔知佢諗咩 但佢覆表情我都有回

互flirt曖曖昧昧咁真係最甜最過癮但拖得耐又會慢慢降溫

唔會呀 對方肯就得

突唔突然睇對方有冇意思架姐

對方ok就無問題

咁正常都唔會拖字訣既 始終你有心就會進攻

覆你未呀

有咩咁過份

比人知/估到底牌，不進則退

好傷心囉
我病左,冇人關心

係呀
所以唔好on99咁亂開底牌
除非你好有信心

想邊個關心你呀

依啲咁普通既活動真係唔駛諗咁多
留番啲精力係其他方面重好

唔好淨睇戲囉
最好食埋飯同行下街
因為淨睇戲係溝通唔到

應該比佢估到所以

有無搵番佢

如無意外gg 了吧
條女應該係用對frd嘅態度對我姐
毒撚ff差啲累死毒撚
希望自己唔好再執著

睇落去巴打 都有機會wo

無用嫁喇...
forever friend～forever friend～

佢又出左去飲酒
唔係佢男朋友管唔到
但我覺得呢個係我地好難有feel既原因
我係日頭返工收工就算既人
你就係仲讀緊書得閒去飲既女仔
我太悶太平凡 而你總想多姿多彩
一星期冇搵你了 你亦都冇搵過我
應該係時候放棄

下個更好

睇個女仔都係認真 但宜家唔適合再覆千字文住喎

我都覺唔好再做埋啲令人煩厭既行為會好啲

snapchat佢成日開完就算 唔覆 屎忽痕又黎搵下我

哂氣拉明知你鍾意人都交得換電話既即係有意思啦佢地私底下傾咩無人知你仲當人fd
呢單野點都係你fd錯但個女仔無錯，女仔識多個男仔無壞而你個所謂fd可能又係諗住當識多個女仔無壞但個問題係佢無理個你感受咁呢d唔係fd

啱啊，主動久了只想放棄

咁就睇你堅唔堅持到啦
我都好攰 但唔會放棄
直到得到答案

其實單方面主動咁耐，唔係已經係一種答案咩

咁又唔好對自己咁冇信心

有時好討厭自己打算離開，但佢主動揾返我又跑返去

不要想太多
佢搵你 你咪覆佢囉

攝時間play?

唔緊要既 其實如果個女仔真係有好感就唔會太反感 但如果佢冇咩心通常會怕左

佢都冇特登搵我嫁
係間唔中send一句野 引起你關注
咁有得傾咪傾 冇得傾嘅話，如果你想keep contact咪你搵佢囉

難聽啲咪叫攝時間
其實，如果你搵到野做
個人忙左 就唔會在意係你搵佢定佢搵你

輕輕鬆鬆又一week

冇錯 係女都鐘意生活多姿多采 charmcharm既男仔
搵到自己既樂趣 就唔會咁易有得失心
仲有多d經歷同人分享

明明早兩日重有講有笑
之前又有出街
但最近依兩日理都唔理我
我又唔好意思瘋狂send 野比佢
可以點做 頭都痛埋

唔理你 咁就千萬唔好chur
試下一句開下話題囉

不過如果佢0主動
又推你既約
咁就真係......

做咩星期六日唔出街?

出緊就到

其實男都鍾意d多姿多彩既女仔 感覺無咁悶 吸引d

嘗試緊了 我都驚唔覺意chur 左
依加控制緊自己一日最多兩個message搵下話題
直到佢理番我

點睇得冇乜樂趣 只淨低掟鏢

做咩將我嘅事實講出黎

搵搵下佢唔想搵了 有啲厭倦

樓豬簡直係明燈

咁姐係要令對方覺得自己多節目？

唔係 目的唔係要引佢在意
係要令自己唔好咁在意

咁又唔係咁講嘅
識多啲人 咁職場上多幫手姐
多唔多厹只係主觀嘅姐
我覺得作為女性 係對付厹會有一套

係想佢乖，但淨係同你玩

咁當然 好多野都係雙向嘅
單向個啲 就要醒水啲嫁啦
我宜家都好似單向緊
佢又冇比過任何signal我
最起碼 見完面比人彈鐘冇得瀨
但宜家我仲未見佢

我意思係如果一個女仔平時日日都牛係屋企無節目 比人感覺咪好悶唔吸引

都係可能本身自己都鍾意玩 所以都想玩個鍾意玩既

出完街好開心好多身體接觸

唔好FF 啦
你毒撚黎咋

好苦惱

唔駛咁葡萄

2日都唔覆又真係睇落冇乜機

有咩咁苦惱 講黎聽下

屌你啦
我洗提子？
我病到死下死下咋

有病仲上來。。。對依度好有愛

覺得好夾依度

病到死下死下所以提子

諗唔到講乜係咪可以收皮
小小info:上網識，見過，對方小講自己野，講唔到d好high嘅話題
冇common 圈子
利申巴

又遲覆 半日先覆
我諗人地都係無聊無野做得閒就覆下你r下水吹咁
唔好放咁多心機啦
咁樣拖拉3個月都代表唔到啲咩

好應景

好難放低
咁搵唔搵返佢好

少講自己野
你有冇分享自己野再睇下對方會唔會都順便講下
如果人地都係唔肯講
就應該有戒心
講唔到啲好high話題(好中程度係因為佢唔想同你講......)

過左一星期再搵
你都係預左再等人hea覆你
唔會有咩改變
又何必呢

秒睇完唔想應 利申iphone

但notification果度唔會長度通知你咩？
唔識用iphone

其實條女如果肯陪你出街係咪成功左一半

直頭封存

睇個勢都有機既
keep住傾啦

識左幾耐
多唔多傾計?
第一次?

千萬唔好同佢積少成多

同個女仔因爲住hall而識左一年
不過都冇乜點講過野
呢排放暑假咁大學雞就番下intern
佢去左美國 我就留係香港
星期二因為hall既事而講下野咁
一開始都覆得幾密
佢仲會冇啦啦講「如果搵到個好d既咪同男朋友散」
但係佢會突然間成個下晝（佢個邊係下晝）都唔覆
呢個weekend係全日冇搵過我
開始懷疑佢只係番工太悶搵人sip時間
點先可以同佢多d野傾

哇 屌你依件臭閪黎喎
騎牛搵馬
有好就唔要舊
送都唔撚要啦下話

佢宜家都冇覆我啦
如果真係close file,咪close囉
又唔係冇左佢 你會冇左自己

現今社會
冇人會唔睇msg嫁啦
只有睇完覆/唔覆

咦你咪狠心啲斬欖囉
唔好繼續係到磨爛席

啱呀
幾時都話要keep住增值自己
唔好allin

我果個間中就藍剔下我 間中就快覆 唔知想點 有一啲曖昧既 我覺得佢有啲好感 但可能同時有幾個對象 佢太耐唔覆會少少唔開心 盡量叫自己搵啲野做下

同時有幾個對象/追求者
係一啲都唔出奇
唔好以為個女仔永遠得你一個追求者
如果唔係 永遠輕敵=失敗告終

我都唔知我算唔算追求者 其實都係有啲好感 間中曖昧下 我唔敢表達太多 所以佢又未必覺得我好鐘意佢 我可能反而表達多少少睇佢咩反應先 我比較保守 但講完早晨佢就已讀我

岩聽

就快開到6

放在心裏等心死

一直都有keep住傾計
緊拍出咗第一次街係唔係有機

啱啊，永遠都當係有對手就冇死

個人感覺：
唔好太快太Chur
明白大家一有feel就想進攻去馬
但企返起另一半方面諗
開頭未有感覺嘅時候
你一日十幾廿個訊息（單方面）
只會令人覺得你煩討厭
真係得閒嘅落街跑下步
沖個涷水涼冷靜下

都係個句：係你始終都係你，急唔來

利申：仲未收成正果

每次遇到岩既對象都唔知點解 佢會同個現任或者ex糾纏不清

做好自己 識欣賞你既就okay

似發卡

唔好自殺呀巴打 唔洗為一個女人放棄人生 不如諗得正面啲 搵個岩你識欣賞你既人啦

咁應該要多啲約出黎再培養下感情

我都唔識講 會打豬個公仔 我話遲啲唔得閒佢就打唔開心表情 我病左佢會關心我 叫我量下體溫咁 大概咁

有無人溝過A0女校妹
聽人講女校妹少對男性 所以成日放錯signal
怕中伏

啱啱識到個女仔
對佢好有feel 我都唔想錯過個機會
有咩方法可以吸引到佢 有多啲話題講

不過我都會繼續留守係到

慢慢來做自己
了解下佢有咩興趣嗜好先
再慢慢就住佢興趣去傾
當然都要講下自己野

恭喜你，求教學

識左幾耐，係咪真係三個月？

三個月內要出pool* 打漏左

都係慢慢傾計
了解多啲對方
同比對方了解下你
再逐啲逐啲chur下
再試下約出黎
跟住就睇你自己表現

多數係掛
好少會拖咁耐

咁應該冇機會啦，就黎一年

識左兩三日

巴打唔該你 我試下

咁都唔排除有啲成年先一齊
不過係追左成年
唔係傾成年

兩三日就切記要慢慢黎
唔好急
最緊要搵到個位入

但點樣可以令佢對自己個興趣大啲或者留意多啲自己

令佢對自己興趣大啲
都係要比佢覺得到你夠charm
attractive既一面
例如咩都識啲啦
例如你同佢興趣又差唔多啦
思想理念又咁上下啦
最緊要做男人係有主見

我盡力試下
唔該曬巴打

最緊要
唔好allin
唔好急
你唔會想知道chur人既後果係點

關唔關樣事 有個女仔成日踩我樣，又拿八両金黎比，心諗佢都唔係好樣，有咩資格踩我，叫我放棄追人。。

成個星期無搵佢
唔知點reboot
唉

咁樣依啲唔多唔少都有影響既
但係自己都知自己個樣大約去到咩位
女仔唔係下下都睇樣嫁記住

成個星期唔搵佢
佢都冇搵你
咁reboot黎都冇咩意思

你都好有道理

我係毒拎樣 你都啱既

樓主溝左幾耐話？

屌又唔記得打 可唔可以講下過程？點樣一下嘴落去？

正常落機都會講聲
但你做咩成個星期都冇搵到人

好多人成日自稱毒撚
真係有幾毒就自己先知

麻 新po

原來又爆一個post
on99開錯台
新po

1001

999

1000